石澳泳灘現浮屍

早上8時15分，有泳客發現一具人型物於石澳泳灘對開海面載浮載沉，於是報警。消防滅火輪到場撈起一具屍體，送往小西灣碼頭再放入屍袋送上救護車。警方正調查事件。

屌

邊撚個再留言手足完全封鎖

全港最大犯罪集團

睇twitter話琴晚深圳有人游水偷渡過香港

啲流星雨effect來？

Btw今年有6單浮屍了，死黑警

新聞咩都無講咪撚又亂話手足
近排股油大跌大把人自殺啦

其實要一個人失蹤好簡單，香港每年失蹤人數大到你唔信。
請大家保持警惕！
一定要寫不自殺聲明，然後廣傳！腥晒俾親朋戚友，不自殺聲明=/=遺囑。
請手足寫完最少腥俾一個你覺得佢唔會被消失嘅人，例如家庭背境唔錯，有父母兄弟姐妹，關係又唔差嗰啲，唔好收埋「不自殺聲明」
啲不明屍體咁多，我哋都心知肚明，係中共恐嚇手段黎，即使死，我都要抹舊屎喺中共身上。
我份不自殺寫好強調，我如果死咗，好大機會係中共/港共所為。

咁多人衝出黎洗白，呢個一定係手足

呢d 新聞都加特效係咩玩法？

張相點先可以影到咁

Push

今朝有雨

閃光燈加雨加風

要自殺都唔會跳海死咁GG
浸死果下死得咁辛苦
要自殺大把死得舒舒服服嘅方法啦

又浮屍

應該開咗 flash?

手足

全部都冇可疑案件

死左人 一定係手足
yeah!
黎人拎定啲核彈殼出來！

實係咁啦連登神探，又妄想逼害症

深圳游水條屍漂過去石澳應該要幾耐下